西鐵女車長朗屏路軌跳下尋死 消息：發現男伴已婚情緒激動

一名港鐵女車長晚上九時四十五分左右從朗屏站路軌跳下，倒臥在車站近F出口的路面上，地上留低一攤血跡及腰帶，車長送院後證實不治。

消息指涉事女車長為一段三角關係中第三者，其男友為一名西鐵線男車長而近日被揭發已婚，因此女車長疑想不開自殺。港鐵指會與政府配合調查事件，並向該車長及其家人提供適切協助。

Rip

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

等睇起底

女車長？係咪721果位？

唉

點解咁傻

個男人結左婚就咪搞人
剪佢條jj.

唔係 亦唔關警甴事

屌你老母 尻痕就叫雞啦
唉

為情自殺真係唔知講咩好....

生勾勾嘅人要記住，如果確信自己被人背叛而受傷嘅話，死嘅就唔應該係自己....

玩弄感情嘅仆街死啦
女車長RIP

呢個世界大把好男人 何必呢

rip

黨鐵前線好多都係黃

其實最仆街嘅係條佬囉，點解啲女人成日覺得外面條女最有問題，但完全唔覺最有問題嘅係個男人

發現男伴已婚情緒激動

車長開車既時候唔係唔可以睇電話咩...
點解由屯門開左咁多個站會係朗屏先跳...

咁個女仔明知人地老婆大左肚仲唔斬纜

不過最大責任係個男人

一係調職一係辭職

晚上...

黨鐵前線～

點會近日發現 上圖話已經生b前傾過 一咪上圖係作故仔 一係正文

講真
地鐵狗早死早着啦

被自殺?

你地班地鐵賤種撚樣臭閪狗
冇一個係無辜
屌你老母個屎眼

原來係淫亂黨鐵男女搞出黎
尋日停左車勁耐都冇廣播黨鐵

又話發現條仔有老婆先先殺
但係原來唔係第一日既事
明晒

關閪事咩屌你老母，九唔答八又拉去藍黃，製造極端

好撚慘
男既仆街死啦

男車長開名未 一時之爽累死一條人命

RIP
And pull

以死明志

偷食正仆街

地鐵車長好多都--0-0

RIP

臭鳩生性病落地獄

兩個都衰架喇

做第三者 低死

咩責任都無
呢啲人要搵方法做佢一鑊

做黨鐵+第3者
抵撚死

跳樓但係冇血跡既真係幾奇怪

男車長馮子強？有無人fc到係咪佢

總知，明知係第三者同出軌嘅人都罪大惡極
呢單題係點，無乜興趣

屌你老母8.31又唔撚查

我發覺啲女人好撚得意
發現老公有二奶 永遠只會怪個二奶
但自己老公永遠唔會怪責
男人冇錯？

721 831

咁岩721又係女車長
陰毛論都係咁講

其實都唔明個老婆點解咁講
話佢可以離婚但小朋友唔可以冇左爸爸
如果個老公將來再偷食
對個小朋友都唔會好啦

黑警又殺人

男人不壞

唔係男就係女架啦

個老婆無能力自己養大小朋友, 咪焗住認命囉

配合不調查

係呀
Antony專揸西鐵線
以前揸荃灣線

有冇相

屌你老母死黑警

我中同 係有舊同事做西鐵綫話我知

r. i.p

拉

屌閪屌閪鐘意屌閪，屌得真快樂。。。

真心建議男仔想屌閪最好去叫雞，明買明賣唔好撚累鳩人。
煩請大家起埋個仆街男底，等D姣閪小心D

好彩大家都係負評佢 正評啲
鳩up唔洗本
記住大家唔係藍絲

有咩野大唔大方？
想keep自己家庭齊整都錯？
你幾大？

但係家庭破裂對細路影響真係好大
利申:單親家庭，細個痴Q左線

琴日同個朋友講開已婚男人偷食，再用安心事件黎做例子
我朋友講左句：sammi 呢d咪叫器量囉，做女人就應該咁樣，關埋門罰下咪算囉，心入面仲有屋企就得，呢個世界有器量既人先有幸福
..

可以套用落呢件事度

拉

無啦啦拉去藍黃做乜尻？

拉

Baby condom mode 已開

個男人第時再偷食個老婆再發現然後再嗌交，咁又好咩
夾硬留住一個想離婚既男人，咁又好咩

咁多假設做咩野？

只能夠怪個女人揀錯男人

如果真係黃
呢個時候總有心情玩婚外情？

咁現實上個老公都話唔要老婆仔女
係個老婆一廂情願

要去到另一半都可以同人分享先叫做有器量⋯呢d人真係離地

人地老婆已經警告過佢
佢係都要繼續搞人老公
咁佢自己攞黎

係又抽水唔係又抽

佢老公話唔要老婆仔女
我寧願離婚都唔想個自己個仔有咁既老豆

兩樣野黎

換言之抗爭緊無心情講感情野？
咁好多人咪要分手/離婚

抗爭還抗爭 私人問題還私人問題

點解?
因為外面個女人唔會幫大婆養仔
但係佢老公會賺錢養仔

簡直on9
咁樣講睇見都嬲

馮子強Antony 記唔記得我呀
你中學同學張x悅呀
你個仆街以前成日偷我d功課抄
依家見到你仆街死真係好撚開心

情傷女人要結盟
好似分黃藍咁樣集體制裁呢啲賤男

簡直係大愛

咁你想個老婆點？
叫個男人放心去玩，
祝福佢地生活愉快？

呢度特別離地

一個女人可以默許個男人不斷偷食/ONS
唔係個個得
唔係為錢
真心佩服

仲要用個仔嚟威脅個老公唔俾離婚

係囉，比着我寧願離婚，都唔想再對住呢個男人

正常人都會離婚吧
無能力既先會死忍

唔離地啊，個老公講到咁，正常有骨氣嘅女人都會寧願離婚

人哋意思係 條女本身應承肯收手
但可能放唔低 以死威脅人哋老公
所以佢老公話要放棄兩母子
最後條女都選擇自殺 相信係人哋老公都怕咗佢

生左仔未？
定你月入6萬以上？
我有兩個仔女，個家庭少左一半收入，又少左人手會死

生完仔女其實兩公婆已經似partner多，有無愛情已經次要

仲可以同個背叛過你既人訓埋同一張床
同埋個老婆咁唱人法
個女車長仲點做人
最尾仲懶係偉大再加多兩錢重
個男車長仲擺明唔要老婆同仔既話
依家女車長死埋
佢都唔會好受

我諗唔明個老公都肯離婚
做咩第三者仲要自殺

共孽

俾晒佢地嘅英文名拼音我，我幫手起底

利申：好撚憎MTR前線

其實冇錯 都發生左 尤其是sammi 呢d 年紀，搵個伴姐

其實黨鐵內部男女關係不嬲都好亂，不論男女結咗婚或者拍緊拖同同事或者上司大搞曖昧關係甚至乎有一手根本唔係什麼出奇事，不過呢個女睇唔開一死了之咁解姐

等你先生咁樣對你嗰陣再上嚟講
而家個個針唔拮到肉講咩都清高啲

最然香港人唔想承認
但係呢方面 香港人同大陸人絕對係一脈相承
大陸仲多呢啲case
大婆一律覺得最錯嘅係二奶
而老公乜錯都冇男人天性

港鐵真係愈來愈唔店...

唔關721事就無人想知 拉

其實開心既時間都好多架，辛苦得黎又開心

即係你覺得生左仔兩公婆似partner 就可以各有各玩？

咪又係諗住用小朋友箍住個老公
呢個諗法好on9

啲人係咁 唔係自己發生幾輕描淡寫都得

咁係你冇獨立能力姐

共孽

如果信前世今生

條女揀得自殺 有可能係用死威逼人哋老公喎
你睇真啲段嘢
應該係話條女扮純 其實就痴線閪係咁搞人哋老公

如果我老公咁對我，我都唔會公諸於世啦，咁醜

有冇小朋友既情況下已經差好遠

佢都冇仆街死 第三者就真係仆街死咗

個男既快d去跳埋唔該

要埋電話號碼

咁Sammi又難搵到第二個既

yes

係唔係各有各玩就睇兩方點夾。
但唔想家庭破碎好易理解wo，
仔女出左身或者未有仔女重可以離婚，
但仔女剛出世，個女人想有人陪自己就好易理解。

俾人喺公司咁唱，點做人

諗起吉野家

笑了 個老公出過軌， 仲諗住有幸福美滿生活 ... 天真到咁 ....

咁你威你勁lo,但你高收入又點？
放心比工人姐姐單對單湊仔女？
定放長假加仔女發燒你都夠假放？

個男人有心返屋企就話比次機會姐
個男人都講到明唔要屋企，幾撚核突既女人先可以咁樣r爛塊面叫求個男人返屋企

咁撚正既咩？係咪揸，車無野好做所以要搵野含下?

陰謀論唔係咁玩
你地個個乜都鳩估 冇理據冇說服力
車長唔係男就女 50%概率
你話個概率低啲都信下你地吖（例如同姓氏、住同一個屋苑）
大量低質素陰謀論只會製造冷漠
初初大家咪對啲陰謀論好興奮咁
個個好似搵到大線索咁high
到越黎越多低質素陰謀論出現、冇理據鳩估
香港人都唔撚理啦

啱， 不過最賤都係班用下體諗野既垃圾男人

如果個老婆講既係事實
將個事實講出黎有咩錯
點解仲有人鬧老婆on9 咩世界
有得揀邊個會想離婚獨自湊仔

姣婆遇著脂粉客
打和super

自己攞嚟 扮咩嘢慘 覺得佢以死威逼人哋老公放棄對母子 唔係點解跳樓嗰個係佢 唔係個太太
學cctai班撚樣話齋 你唔食我咪唔影 你食我就放你上連登

招聘廣告！？

搭地下鐵路，話咁快用套

倚賴老公倚賴工人姐姐
冇獨立能力又合理化自己

人地頭家如果靠老公支撐
咁都係件事迫到佢咁做
邊個想全世界知自己留唔住個老公？

無能力咪撚學人生仔啦。連自己尊嚴都捍衛唔到，第時點樣有資格教好自己仔女

比我就老鏈都離婚分佢老母身家，係個官面前扮慘扮可憐，分到佢仆街冚家剷，分到佢懷疑人生，分到佢破産返嚟求我以後我一腳踢鳩開佢！！！！

屌你想點？
女人唔做野自己一個湊住個仔，等天空個個月跌舊錢比你生活？

小朋友自己未經歷過，思考總係一舊舊

但係安仔想返屋企
依家個老公唔想返屋企

港鐵前線真係黃，咸濕果隻黃

個細路先啱啱出世
你想人哋即刻出去打工自己一腳踢？
單親媽媽幾撚辛苦難做 你啲毒撚識閪咩

咁咪又係自私

中你老母同

本身個家庭有能力，突然得返半無能力可以點？
你預知幾年後發生既事定殺左個仔？

呢啲野唔止黨鐵, 大公司多數都有

唔係點
切咗個男人條J?

同埋冇人話過個男人冇問題喎

偷食既係男方
想挽留既係女方
女方可能挽留過好多次呢 外人我地點知
同埋如果頭家靠佢支撐 老婆咁做係最後一步
想第三者知難而退

其實依家重點係連個老公都唔撚想返屋企

點解連登啲人而家咁撚膚淺
睇文字剩係睇表嗰浸

個女人跳得樓 證明可能威逼過人哋老公放棄母子
點解最後係佢跳 因為人哋怕撚咗佢

個老公咁唔負責任
變成老婆自私

到時個仔：冇老竇仲生我出嚟咁撚自私

破壞佢屋企個個係佢老公啊嘛？
做男人就有啲責任感喇屌

呢個女人思想好扭曲
真係唔知佢點教仔

好多case都係玩完就會返屋企
個男人做到咁
所以無經濟能力既人永遠無得揀

個男人始亂終棄都仲可以blame the victim
一係離婚個男人自己湊埋個仔囉
又唔係撚 就收嗲啦

你估人地老婆唔知老公出過軌 生活唔美滿咩
想留住個男人個殼 叫佢角色扮演做個正常爸爸有咩問題
都係比面小朋友

其實係個老公好大問題, 而個老婆又諗得理想....事實又唔係咁

冇話個老公好啊
不過個老婆自私都係事實

為咁少事自爆

但係佢老婆已經講到明、佢老公話唔要老婆同個仔
即係個男人講到咁，出面既人重要得過自己親生骨肉既、
仲可以一齊？

個仔第時心諗 冇老竇都生我 好自私

佢有屌佢老公喎

都話分佢老母身家，你睇唔睇得明廣東話？

我要佢破產呀，我要佢養埋我個仔，但係冇得見佢，我要佢為我兩母子負債。

如果格梗留呢個男人係身邊，佢第時再出軌點算，係咪又係要忍？個仔或者女見到我忍，我係咪又係教佢俾人恰嘅時候自己冇能力就係要忍？

根本就係要趁後生，啱啱生完仔仲有能力去狠心分

都話條女可能用死嚟威脅 所以佢老公話放棄母子
但最後佢自己跳樓 即係條女輸咗
仲成班毒撚喺度話個無辜太太 痴撚線

721開始要滅口了
大陸最怕件事燒到自己身上
所以最好所有知情人都消失

係咪寫埋揮春祝福佢玩得開心d
同第三者相宿相棲? 拎返光環?

如果r 返個男人唔離婚
就算佢唔再係自己老公
bb 都最少有爸爸啦下話
如果所謂自私係咁我覺得接受到
犯錯果個又唔係佢

判完個男人照可以一蚊都唔比，都分開左好難追

可能係個男人主動話願意同車長一齊放棄原有家庭點知之後又反口呢
以家女車長過咗生 得返個男人 講咩都得

以死相逼嘅人唔會真係走去死，扭扭擰擰一哭二鬧三上吊但對腳唔離地嗰啲先係以死相逼，個第三者選擇用跳橋必死無疑嘅方式嚟了結，睇嚟佢真係傷心欲絕覺得人生已完先咁做。

其實一邊又話小朋友無老豆唔得， 一邊又話無左個男人要死，點解唔二女共待一夫？除左法律上唔可以2個老婆， 現實中只要唔結婚都可以一直run 落去

個太太識得喺公海gp咁玩都唔無辜啦，有份害死人㗎

咁老實講，我覺得一段婚姻有人出軌，唔多唔小被出軌的都有dd問題

只能夠話佢兩個相逢恨晚

依家搞出人命
佢地家庭一家破碎

我識做第三者嘅女人真係以死相逼 扮有精神病又盛
如果條仔唔要佢 佢一定會自殺 一撚定

一早破碎 而家已經冇所謂啦

你情我願 小事一件

兩位女仕都係悲劇人物
大婆 - 明知老公變左心都強留呢段關係, 其實無乜意義, 除非佢好似有錢佬D老婆咁, 老公識返屋企, 過時過節送下禮物, 冇蘇州屎留俾佢就隻眼開隻眼閉. 否則都一樣係成世都唔開心

阿二 - 一係你就同大婆攤牌叫佢收皮, 如果應承左離開就應該徹底同隻佬斷絕聯絡, 工都辭埋搵新生活, 如果唔係只有引火自焚

仆街仔 - 落硬地獄, 無乜好講, 累左大婆, 阿二同個仔既人生

睇下
有原因的
之前自殺個d 唔洗查又無資料嘅

你而家個老公搶返嚟？
人哋搞人老公拆散屋企都冇諗人感受
太太就要顧慮第三者同老公感受？

死仆街

得 以前d人都幾個老婆

唔通係佢逼個老公搵第三者嘅

ON79

個女仔當初都唔知個男人有老婆

如果好似你咁講，個大婆一早喺公海度講出嚟啦，男人亦會同老婆表明係被逼，你要知道大婆係好鍾意將第三者塑造成機心重扮可憐賤雞臭女人，男人是被逼出軌，如果係以死相逼的話，大婆一定會落重本喺公海度寫多兩錢重去煮死個第三者，而唔係就咁輕描淡寫話佢扮純算，好明顯就係個老公主動同佢提離婚，但最尾又唔捨得個家庭，第三者玩唔起一時睇唔開咪去自殺囉！

可能佢而家個老公都係搶返嚟
自稱有家庭嘅女人諗嘢都咁為第三者著想

先唔講佢地拍咗幾耐拖
原本個老婆為家庭付出咗咁多
個男人出面搵第三者仲話要放棄個老婆同個仔
個老婆公開事實作為其中一個報復都唔得？
仲要話返個老婆無獨立能力自己攞嚟
上面班兒登仔真係聖人嚟，靜係識blame the victim

咁判嚟做咩....有無法律JJ解釋下

痴線個男咩責任都冇唔使負
好撚賤
個社會好bug。。

你有權去追，不過又要打官司

明知有婦之夫 人地生埋仔
自己結既果

佢唔話條女係癲雞送上門搶人老公已經好大量
佢最多都話條女扮乖女 睇字眼佢都算係咁 比我實放埋條女啲淫照

我老公我大學同學，一畢業就結婚，只係我覺得如果感情真係有問題，俾第三者有機可乘，咁段感情唔要都罷啦，冇必要係佢哋公司唱，女仔面皮薄，唱兩唱好容易睇唔開姐
何況個女仔一開始都唔知個男人有老婆，其實佢都好慘

宜家個問題係條氣唔順
女人生仔唔係話痾舊屎出黎咁簡單
無論肉體,精神同金錢上既壓力都好大
訓左個身出黎同老公生仔係預左2公婆一齊捱
突然俾第二個女人出手搶左一半以上既資源
前路茫茫
如果個老婆係因為咁樣產後抑鬱自殺
唔通知話佢簡錯老公抵死?
個老公係仆街,
但係明知自己係第三者
而且對方老婆仲要係啱啱生左仔仲要唔斷纜既女人仲仆街
呢頭生完仔, 果頭個老公就話離婚同第三者一齊
你話個第三者無施壓就奇

個女仔唔知個男人結咗婚

無第三者就無公海依單野發生啦
因果報應 咁都可以講到老婆錯晒咁

人地唔知

佢咁強調扮乖乖女，反而覺得真係好純，先會俾個player呃，搞到自殺

老婆搵完佢
佢繼續做第三者咁過癮
咁都叫唔知？

知道咗之後 應承過斬纜
後來又繼續 仲要人哋先生話放棄母子
即係臭雞啦

人地老婆未生 佢已經知道左 仲應承會離開佢老公
生完又發現佢又癡埋黎

同埋邊撚個話比你聽段野係佢老婆po 係公海group ?

因為大婆都心知係自己條佬出去搞搞震囉，照字面睇根本係條佬主動提離婚，同出面條女欲斷難斷搞到人極辛苦，條女先去自殺。真係以死相逼大婆一定會講出嚟，仲要加多兩錢重嚟煮死佢，而家話佢扮純，唔好比佢乖乖女形象呃到，擺明搵唔到其他野講先講最常用同表面嗰啲。

做人第三者真係好仆街

呢段婚姻唔會維持好耐

舉個例被家暴嘅女人話為咗仔女好

夾硬維持着個婚姻

對仔女來講都未必係好事黎

而且死咗個女人會係佢兩公婆永遠嘅一條刺

好多連登仔連字都未嗒真就留言
講到第三者真係咩都唔知咁

睇多次老婆打嗰段嘢啦

睇多次公海篇文
老婆已經搵過佢一次

唔俾係個男人唔想分手死纏爛打，講條件話會放棄老婆仔女，大婆覺得冇嘢輸所以喺公司爆大鑊，然後個女仔壓力大自殺

我對第一句既理解
似乎同正皮既巴打有分別

無野好怪
怪就怪自己揀錯老公，
老公一開始扮單身食女擺明就係玩家
咁都有女人嫁佢佢仲要幫佢生仔

時間幾長又知道嗎，可能知道一個月就生左呢

男盜女娼全部仆街

咪係囉
個男人根本唔想留喺依個屋企
個女人自己幻想有幸福美滿生活
佢無講錯真係好天真既想法

仆街仔講咁耐冇圖

你真係神探黎架喎
到底邊一句比你睇到大婆係公司爆大獲呢???
總之你覺得死左既人 就算佢做第三者 都無錯?
人地大婆搵左佢一次 話斬攬 過幾個月又返轉頭
佢老婆都講得好白 個男人最大責任
但出軌責任絕對唔係佢大婆身上

咁個女仔咎由自取 大婆咁做好合理
機會之前比過
第三者咁唔要面繼續做 賴大婆做錯？
佢唔搞人老公/受老公搞就無事啦

我屌你老母呀 又想做偽善撚呀？
幫極權做事就係敵人
你咁撚偽善 連習近平 林鄭 警隊都唔應該屌 要去支持佢
因為所有野都係共產黨做

明知自己老公仆街，但唔敢鬧佢
佢咁強調扮乖乖女，即係全世界都信個女仔係純品
要靠個仆街養，就賴晒落個女仔度

個男既可以試埋冥婚了
乜都試過依個男人真係好完美

唔關事 ， 依啲case不分國家好簡單
就係始終要靠條佬養住頭家
唯有忍辱負重 求條佬返屋企

但一定記起心入面
等仔女成長獨立再攤牌

一條友揸車都有得淫亂?

姣婆守唔到寡？

拉你老母呀

所有幫極權做事既人都抵鳩死
唔通你可以原諒幫極權做事既警察？

地鐵咁多是非唔同馬房，係咪有惡意，係咪真都無人知啦

佢咪話佢老公都有好大責任囉

[民記 加拿大國際戰線] 兩分鐘時間 幫手推動加拿大人權法

呢個時候做偽善撚拎光環？
你既敵人夾計殺死你 但你又好似民意4眼仔咁 唔好笑啦 唔好抽水啦 失民意架

牙佳就係知呢樣野...

心水清

真男人

你都有撚病

黑警濫權濫暴
黨鐵職員有無強姦過手足呀？
乜撚嘢都拉埋講 咁做政府嘅係咪要死全家？

你冚家係咪721之後冇再搭狗鐵？
我係

我係 一次都無搭過

搭巴士 叮叮 或自己渣車

佢講既責任係俾個女人勾引囉

老公出去玩女，玩到唔想返屋企，佢就幫老公兜

黨鐵前線好多深黃

真

你睇返前文後理
去到最後都係怪個女仔多d

根本佢老公一日會鳩痕，過多幾年佢都只會再sd多次呢段msg出來

唔好再搞721果位女車長啦
明明佢控制唔到架車走唔走
結果俾人起底搞全家
佢真係盡咗力架喇

橆聊家事一宗，咁都討論

幾個人嘅私事
係都要擺上嚟講
你哋又唔知內情 有乜好討論
仲引埋班盲毛入嚟又陰謀論又721戇撚鳩鳩

問下佢咁已婚女人偷食 男人都要好似sammi咁關埋門罰下就算啦
男人更加要器量咁先會幸福

唔該唔好吹捧陳同佳啦殺人兇手嚟㗎

連登仔：人地都係打份工啫

推呢個

照你咁講 除左落手 打 姦 殺 手足既黑警就可以屌 其他可以括免？

即係無份落手既就可以原諒？
林鄭 鄧小強 楊潤雄 鄭若驊 張建宗 陳帆 民建聯 藍屍 後勤警睇cctv捉人 黨鐵職員831封站配合畜龍入站打人 ... ... 全部都無出手

佢地間接或直接打壓香港人 呢個仇 唔洗清算？

831CCTV拎咗出嚟未？
有冇一隻黨鐵狗出過嚟爆料？

所以臭雞比帽人戴就冇錯？

希特拉 毛澤東 習近平都比佢地偽善化到可以拎諾貝爾和平獎

呢D賤男點解唔使受罰
無天理

我想問你係咪知潘曉穎有左幾多個月

你點知佢個肚係同Chan同街開始之前有嘅

定係同佢開始左之後先有㗎

邊個唔岩都好，家下死左人，希望男事主會識得後悔，下半世補償返俾老婆仔女。
大婆呢一刻一定好自責，會覺得自己害左條人命，但對付明知有老婆仔女都要痴埋去嘅女人，咁做都係唯一辦法。
二奶，玩到連命都無埋，為乜。

呢啲情況多數係男人見女人乖乖女，純情易呃，瞞住已婚去溝人，後來被揭發，女人理智上知唔岩要斬纜，但個賤男係佢面前又呃又氹，信誓旦旦，而個女人又出於感情加上唔甘心，會拉拉扯扯一段時間，女人應該係公司俾人閒言閒語左一大輪，但男人就當呢啲係威水史，個男人正宗大仆街

如果另一半派帽就可以合理化殺人

咁即係你鼓勵呢件事個老婆親手殺咗個第三者

咁就冇問題啦係咪啊

唔係喎照你咁講係應該殺咗佢老公喎

即係你支持個老婆殺咗個老公

個第三者好絕
個老公一世都會記住呢個第三者

就係唔係個個都做得出所以牙佳先係真男人

係都起個男，分別呃人

個男人咁長情就唔會有呢件事啦
見兩個女人都咁易呃，一世都玩女就真

一時激動睇唔開，睇蘋果原來佢係on緊duty駕駛途中喺朗屏站停低走去跳橋。

結局 :
第三考巳死;
男主角無得救;
女方，離婚係終結;
BB ，受害人，做單親孩或人球！

屌你老母 全部男人都係臭鳩 係鴨
偷食不得好死

咁係依種人反而開開心心

個第三者本身都有心理問題

藍啊屌你老母臭閪

條友仇女撚黎

自己老公搵女人
極有可能第3者本身都唔知情
唔怪個老公仆街
反而賴話係第3者勾引

口就話唔想BB冇左爸爸
其實係已冇條件搵第2個男人，所以死攬

大婆
你贏左啦
仲出勝利宣言
希望你夜晚訓得著

如若早三五年相見

你唔殺警都係藍添啦

咁免費雞係爽d既

gchi
賤男人同賤女人都應該要死絕

context係指責個女車長
鬧老公只係兜一兜底

1月19日中環見

情愛無分對錯, 完

點解賤男反而有女

一早都話毒撚係最好架啦

稍為仲有dd人性
都會內疚既

因為男女關係就係玩心理戰

形象乖乖女成功得到我老公歡心
已經說明左主賓關係，女人唔搞到我老公個心返黎唔會變成咁既意思。

不過呢個大婆都係慘，仔事實都係無辜
個男人真係打靶仔，玩沉三隻船

睇內容 似一開始唔知
但之後 唔知係個男既仲想享齊人之福
定條女已經放唔到手
條女 先25歲 鳩痕真係害死人

最撚仆街係個男人

個男係朗屏站站長
唔怪得死係個到

“不要被看似乖乖女的車長吸引”
自己老公有問題就避重就輕
根本就係想推晒比個二奶
你老公唔係鳩痕都唔會比人動搖到啦屌

仲有無面番工
名都開晒 調去邊都有人知

條底褲係黃

呢d人會內疚一世?
自己親生仔都想唔要既男人

大婆跳定二奶跳

子華好似講過呢個問題
大概係用BB仔爭野玩黎解釋係要有人同你爭你就愈覺得果樣野好係值得
有冇用男人唔壞女人唔愛黎講都唔記得

咁係咪全間公司所有人都要清算？

咁所有做政府工既都走唔甩

咁都要問
你閱讀理解 係咪F

個女死者係咪姓葉

料就好多都有人爆左 係咪選擇性失明？
你講cctv 你認為是旦一個職員可以拎到？

屌你老母極權撚

擺個男既資料同相上黎啦

點解釋六月嘅廣播 八月嘅遍地開花同埋嘗試罷工

男既去陪葬啦

fb都有人好似你咁問仲話係就抵撚死啦cls香港

juicy 野傾下計姐扯埋721 藍黃個d 又on99嘅

有免費閪俾你屌，你屌唔屌！？

果d 就阿叻上身睇唔到架啦

哎呀呀呀呀呀 我估不到

個「第3者」都係俾人呃，抽唔到身
要死既應該係個男人
個大婆爽死啦宜家

第三者破壞人家庭抵死啦！果然死左。個男既都一齊啦！

同你一樣單親，搞到d 性格好古怪

點解跳軌會死 係比車轆死定咩

咪係囉
又唔見佢公開屌7自己老公

大婆攬炒成功
但二奶跳左 個男人大條道理 走佬
二奶死埋 又可以呃過第二條女
港鐵 資歷出面都無撚用
做得站長都唔荒後生 個男人咁無恥 應該死都唔會resign

正所謂 浪子回頭.....

回頭再浪！

條女知道人地有老婆都唔斬纜
條女臭雞黎

全港有咁多單身連登獨撚，
你主動搵的話大把連登仔送上門，
妳唔選

就去揀自殺，何苦？

又唔好咁講，無人想搞出人命，大婆怪責第三者係一貫做法，第三者自殺死佢都始料不及嘅，我諗佢點都唔會覺得爽死。

全港有咁多單身連登獨撚，
你主動搵的話大把連登仔送上門，
都唔肯要，
死都要個有左老婆的男人，
請問可以點？

駕駛西鐵途中喺朗屏站停低，走去跳橋再被車輾過，我睇蘋果係咁講。

咁個老公真係抵死喎

Oh fuck

男女都仆街
個男 寧願拋妻棄子
但同情個女車長 佢似一開始唔知個男人有老婆
投入左落去 為左個男人而家人都死埋

以前聽講連登係極右論壇嚟

個女人short姐

全港有咁多單身連登獨撚，
你主動搵的話大把連登仔送上門，
仲感謝妳都唔切，
都唔肯要，
係都要那個男，
咁可以點？

如果發現比人背叛 死都要拉埋對方

大婆先係最陰毒
專登係群組話好慘，講返件事出黎，順便post埋條女全名，等條女無面見人
但完全無諗過條女會唔會一時睇唔開

連肥閪賤男都有女 仲要搞到人自殺

人地老婆都叫你收手 重係到死纏難打 真係早死早著啦

做第三者，都唔肯揀連登的乖乖仔，抵死啦

dklm
濕鳩車長揾幾多

咁都食到兩件

連登好多青頭係處女主義㗎

同埋個女事主以死明哲，我覺得好高尚，唔好侮辱佢

有咩問題？唔係既就RIP,係既就抵撚死，雖然係好虛偽，但現實理應如此，如果不論任何人都rip,要尊重死者，做一個偽君子，香港人繼續下下用左膠心態黎看待事物，咁香港人唔會爭取到自由同民主成日屌人左膠，最撚左膠就係你地班撚樣，用偽善黎斷送自己，下一代同親人既未來

相？

咁又同個老婆生仔，生完又唔想要

支那形容跪拜女神既男人做 "舔狗"
形容得幾好

做多咗失民意

屌你老母
老婆係你揀 無人迫你
性格不合 一開始追人 想屌閪就可以包容
屌嫌左 幫你生埋仔 開始走樣就樣樣唔順眼 ？
咁就可以搵第二個女人黎屌？
當然唔係對對夫妻 可以恩愛到老
但做人可唔可唔好咁賤 而家兩個女人
一個死 一個無左個老公

集中營個看更咩都冇做 點解要判刑平反納粹守衛

扑野家

感情嘅野唔係話斬就斬嘅
當然女嘅斬唔斷都有錯
但最錯都係個佬 由一開始就唔應該搵第二個

係咪721個車長

每個自愛會考慮&珍惜埋自己自尊心嘅人
應該都會好似你咁做

賤男仆街死未? 有老婆有仔女 仲話唔要佢地?

跟住而家第三者又走埋

個男最撚賤

咩樣

西鐵線男車長Anthony 老婆叫Tina 既

出黎講下 喇 唔好叫女人擋 敢做唔敢認

原來連登仔都係呀叻之流

個男唔係西鐵車長咩

其實如果個個女人好似你咁做
咁就先應該無男人會夠膽偷食
因爲個代價夠大
但唔係個個女人有咁聰明
晨早識有兩手準備舖定後路
大把以為結左婚就一世ok等人養
睇下d歷史書/了解多d人性都知基本上無可能
有更好更多機會幾多個人可以君子到reject？
所以人一定要靠自己

出軌只有0次和n次
永無可能係1次

點解冇分對錯
出軌唔係錯？
拆散人地家庭唔係錯？

可能段關係由朗屏站開始
咁就朗屏站結束吧

有強姦
無焗賭
咁樣會唔會明啲

係呀始作俑者

上面有人話第三者唔肯放手

到底係第三者唔肯放手

定係個老婆唔肯放手

定係個老公唔肯放碌鳩呢

有冇乖乖樣睇

累鳩個老婆有性病

咁唯有攪到佢老公無左份工啦

咁都有性需要嘅

知唔知個女車長幾歲

就算一開始唔知
之後都知人地有老婆仲大左肚la
咁都仲中個頭埋去？

大婆想一拍兩散
而家佢做到

大婆依家心情如何
情敵自殺死，男人又身敗名裂

無錯

第一 個whatsapp 冇話傳左出公海
可能係佢同朋友講 d人傳左出黎
好似謝安琪鬧醫生單野咁

第二 離婚就緊既

投入左感情 唔係個個人都可以話斬就斬
只可意以講一開始就錯 而呢個錯係個男人一手做成

出軌得再原諒
留得住個人都留唔住個心
個人就算係度
都唔會真係願意覺得自己錯左而改過去花時間同太太溝通，反而係太太好多時會變成無下限遷就
再黎，仔女其實都明，個爸爸根本唔錫自己同頭家，如果唔嘈交還好，嘈果d真係分開好過
離心出左黎
至於之後走唔走
就睇個男有無下一次機會出軌

當然，如果個女唔介意委屈自己願打願捱旁人其實都無所謂

男人最仆街就一定
不過唔可以講到第三者冇責任 好慘
呢d係道德問題

25

得啦
收皮啦
講句rip都可以俾你無限放大無限上綱

咁又唔係既
有好多偷食既男人其實好錫d仔女，佢地夠心諗唔係為左仔女，一早就同老婆離左婚啦
再講，現實生活有好多老婆會忍，扮無事發生，爸爸繼續係好爸爸，呀媽唔講，仔女根本唔會知

個男人要付上最大責任，明知自己有老婆有BB, 係咪有女聊你一定要受？無自制能力？你話真愛咁係咪要解決左老婆同BB既問題先？

所以我都只係話同情佢姐
如果佢夠無恥 佢最多咪唔撈 繼續同個男人一齊
但佢都選擇用死去作結

好大可能男方都會離婚，係咁既陰影下好難再做爸爸

而家好多扮極端啊，大家睇路
一係就再極端過佢哋串鳩佢

明明係個老婆同男人問題
又賴落死者度

所以話香港人真係唔配有民主

寧願輸得漂亮 出賣死去既手足都唔肯清算敵人

係咪想搞亂香港 冇鐵阻人搭車
係咪班咁黃既黨鐵員工搞事

我係xx人呀hi

由佢選擇拋妻棄子 就知呢個人有幾仆街
呢d 仆街 係應該 公審
希望有人可以公開晒佢d相 資料上黎 唔想再有多一個受害者

日本人唔食三文魚

我同你個名紅色架
兩個都係紅底會員

10幾頁圖都冇張

死者可以同情 但佢都有責任
係咪無左個男人就生存唔到

wfc

替女死者爸爸媽媽可憐

其實篇嘢可以係假嘅
一個人作到點依家都死無對證
任得佢講
就算個事實個女仔真係無辜，都唔會澄清到
好那恐怖
正常女人就係人地都死左(如果佢篇嘢唔係老作)
有翻少少同理心要爭取咩公道都唔會係呢d關口位
個老婆都唔係咩好人
人都死左個老公咪係你囉
搞到咁過曬火

條女係咪冇男人會死?? 咁後生搵過件囉, 係要揀有婦之夫

唔想生存係佢選擇
應該尊重

個男人得一碌鳩搞兩個女人

係咪唔屌閪會死

自我介紹做xx個老婆？
唔係大婆係公眾場合打
唔會需要自我介紹
同friend講嘢點會咁開場

所以就會造就黃心穎呢d人
一開始唔知大個自己了解
家庭完整爸爸錫比曬資源呀
但價值觀會扭曲
覺得搞人老公=ok

但其實佢都係受害者

後尾話個女仔又嚟破壞佢幸福家庭
唔係鳩痕會咁易破壞到？
無自制能力？
講到條女做主動咁
唔比係個男人忍唔住搵番人？

唔知佢屋企d野wor
但我覺得較為多人知例子有洗米華
好想知佢地兩公婆會點教育下一代既感情觀

為情自殺唔值得

個老婆真係好撚核突，公開話自己係loser 仲要屌7人地哈屌7自己老公

呢個擺明為情自殺既有乜好調查
屌你老母支鐵咁樣就有可疑?

有乜咁出奇？為咗想得到一啲好嘅更份又或者想上位，梗係要同佢啲上司有返一手先得喇

同埋而家入黨鐵做車長嗰啲好多都係後生仔女，氹兩氹乜都得啦

可能佢未知個男人有家室前
真係好投入段感情到不能自拔呢

可能佢帶埋個b返工嘈嘈閉或者咬老綜呢
講到一個人湊b
生活同經濟上都同時照顧到咁

唔知？個老婆一年前已經搵過佢叫佢收手啦
依家先黎扮唔知 扮慘

屌你老母咪屌 臭鳩

係囉係囉全撚部都左膠嚟 香港人唔配有自由同民主 一齊收皮啦

大家真係有人性
下次有水炮車自殺又rip先

佢老婆有咩錯？

都死左啦...仲點扮慘

佢老婆無咩錯...係做得好核突姐

可能揸揸下車個大婆係咁whatsapp 屌9佢佢先忍唔住跳落去

唔該個男車長自己跳埋落去贖罪啦

聽聞係站長

Exactly，唔係話佢唔係受害者，成件事係個男人一手一腳搞出嚟，但見到佢開人全名，再睇埋佢打啲嘢，我對佢寫嘅嘢有幾多成真有保留

on9

究竟篇野係死前打定死後打，
如果係死後打，我會話個大婆抵比人搶老公

明顯係之前啦
條女死左先打既 仲點屌佢破壞家庭 老公點響條女死之後要同第三者結婚 冥婚咩大佬
點會覺得係之後先send

po賤男張相上黎啦

我以為佢係女仔死左之後個大婆見咁多人同情個女仔先至打篇咁既野出黎扮講過真相
Sor

雖然個女車長好慘，但睇到呢類新聞就會好自然咁諗，係咪又有咩內幕，係咪被自殺

完全唔明點解會有人屌個大婆
兩個人偷得情既 比人公開都好正常
仲要個第三者本身應承分手 之後又反悔
個元配比人搶左老公 個仔無老豆
公開佢兩個既行為都有錯？

睇個msg個大婆都好冷靜 只係講左佢知既事實出來 比人唱就梗架喇 問題係你有無做 有做既就預左比人公開架喇 個老公都為左第三者離得婚 點解唔比得大婆講？

如果係假既 比你都第一時間澄清 點會係去死
就算佢自殺 最錯都係個男人 大婆公開事實本身無問題

所以有人話個女仔用死扮慘係岩喎
睇下呢度啲人都無分析能力啦
個個都以為個大婆在女仔死後先打一大篇文

為左個有老婆既窮柒肥佬自殺真係幾on9
25歲大把世界啦

問題係，大婆講嘅嘢點解就全部都係事實，同篇報道講嘅嘢係兩個方向，如果第三者真係完全唔知情嘅話，又係第二個故事嚟，個第三者都可以係受害者，我會覺得呢單嘢係羅生門，唔會信晒個大婆講嘅嘢，同埋佢唔需要開人全名。

有咩問題？

講真，第三者本身係單身，佢有權同任何人一齊，最多可以話佢自私道德觀差，破壞人地家庭，但佢無對大婆唔住，因為佢地無任何關係
大婆咁樣正宗係管唔住自己老公走去管個外人

費事睇哂 問下唔得？

岩
如果老公真係肯同第三者一齊，而第三者又願意，又何來自殺

咁咪即係比人唱完就去自殺

喺屋企屌撚到仆街啦

大婆唔係跳之後寫架 係跳之前寫
咁點樣可以假法
你睇時間都知 個女仔係夜晚跳 個msg係朝早send
個第三者點會唔知情 仲有個大婆都只係寫哂佢既故事 一無叫黨鐵炒條女 二無用d咩好過份既言語屌條女 係真既點唔開得全名？ 比人搶老公仲要忍？忍完有獎？

如果你咩source都唔信 咁可能條女本身唔係第三者呢 佢可能同個msg完全唔關事 係為其他野自殺呢可能咁呢個po可以收皮 大家唔洗傾

做得出，怕乜人唱
樓上都有人話個大婆啦
大婆岩岩生完，又湊住個初生B
又未返得工、同條垃圾賤男離婚
除咗唱下對狗男女，仲可以做乜？

老老實實，大婆開條狐精全名
同開條賤佬全名冇分別囉
第一頁都有巴打答得出賤佬全名、返工路線
可想而知，未自殺前有幾高調
日日返工偷情

管唔住自己老公走去管外人ok 囉

個大婆點管？管到就唔洗離婚啦
佢只係公開件事比大家judge 呢d都叫管？
都係果句 點解唔講得 唔係事實你咪澄清 佢地真係無路既 大婆真係無証據既 點send得出呢d msg 有哂時間線
我只係覺得 大婆點都無可能係有責任果個

偽你老母咩，我話緊你九唔答八啊
你不如將件事拉埋去六四？都差唔多姐

港鐵又多一單大野比人講

結左都可以離既姐
做乜睇唔開

佢一開始就講左老公個名啦 唔見d人點解可以話個大婆淨係唱條女

好心咪咁小朋友啦
你睇唔出個msg係爦炒咩
唱條狐精全名，同開條賤佬全名有乜分別
日日返工偷情既話，實有同事見過啦
點會叫管外人？
難怪條狐精自殺
自殺咗，即刻合理化件事
變咗大婆逼人上絕路

Btw大家都用不推文討論

無話大婆有責任....
不話大婆成篇野都係想帶出第三者扮乖扮純勾佢老公搞到佢老公拋妻棄子，即係自己已經係loser,仲要公開屌個外人點黎搶自己老公（當然事實係咪咁就唔知），咁樣好無自尊姐

大婆講事實又唔得
又變為管外人
原來港共洗腦教育策略咁成功
呢個post見盡好多歪理

所以咪話佢老婆做得好撚核突

死臭雞一隻
不值一提

事實？
佢話人扮乖扮純呢d咁主觀既感受唔認為係事實

你諗多咗
無人話偷情呢件事大婆有責任
而係大婆喺自己老公有份偷食嘅時候
行文字裡行間想轉移視線
話係個二奶扮乖勾咗佢老公走
講真佢老公同二奶都有責任
唔好講到咩人哋扮乖先係搞到佢老公偷食
佢老公根本都有問題

咁耐都冇圖

核突得過對狗男女
一個死，一個變死狗
睇下個男人下半世點過
條狐精仲唔晚晚搵佢偷情

做人二奶預左啦

佢唔想搞到人地連份工都無但係公開指責條女

做人二奶預咗啦

連登仔理人哋家事講八卦可以傾足十幾版

拉埋去六四咪又係相同概念
一鳩樣渣 你唔撚明？

蠢就唔好衝出黎柒

個msg都講佢老公好大責任 咁都叫轉移視線
又好老實 個老婆對老公感情實大過個女仔 怨條女都好正常

討論唔係問題
有啲人下下推post
仲未識用不推文

其實，如果佢老公真係唔要屋企同女死者一齊，個第三者又制，咁駛撚自殺
根本係羅生門，死無對證

咁個老公事後有冇講過野啊？
冇就收皮啦
賤男當散餐，女死女還在
一個就做人二奶，做到要生要死
求仁得仁啦

Btw巴打用一用不推文討論

叫個男人跳埋落去謝罪啦

我淨係覺得個老婆唔抵得個老公為左第三者飛左自己，然後就好撚憎第三者再唱9佢，當中實有加鹽加醋，因為妒忌係女人既天性

咁你咪又係估 咁又對大婆公平咩

等睇佢老公公開另一篇msg

等睇外人爆第二個版本出黎

睇番佢個msg最後都要踩番個二奶一腳攞尾彩，係有情緒都明，但唔好講到係咩人哋扮乖勾佢老公囉，根本兩個都係仆街嚟

只係唔明點解大婆寫嘅就一定係事實嘅全部呢？同佢幾時寫冇關係。
如果所有嘢都用大婆寫嘅嘢為根據做判斷，咁當然係佢老公只有少部分責任係個第三者犯大部分錯，因為係用佢嘅角度去寫架嘛，大婆係受害者，但人係習慣只講對自己有利嘅嘢，如果另一個女人都有值得同情同原諒嘅地方，又或者個女人唔係咁樣做，但大婆冇寫到出嚟，咁又唔算片面咩？
我唔知嗰個咩gp，但寫全名出嚟嘅用意係咩？想以後佢喺識嘅人面前都抬唔起頭做人？
講真係真係得佢三個先知，甚至兩個女人都未必知晒全局。

講撚夠未，知唔知點解單單都冇背景睇，得呢單有呀？就係想你班傻仔係咁討論推post呀，講撚完就推行動post啦戇鳩

佢講佢老公個責任係俾人勾引到
但明明係老公結左婚仲溝女，之後想拋妻棄子
佢就講到個女人扮乖主動勾引佢老公

可能本身兩公婆相處有問題呢，事實係點冇人知，人都走左，講乜都冇用

個男人係要負最大責任
但個女人都唔值得可憐
明知人地老婆大左肚都仲搞人老公

去到最後最慘都係個小朋友

痴撚線 個個屌鳩條女

可能大婆先係第三者

好慘，俾人當籌碼咁
諗住生仔黎綁住個男人
但個男人本身就冇責任感

適切協助佢破壞人家庭定係協助佢搵過條仔

出事後，個賤男今日有無返工？

認真？

個男應該死撚左去或拉去比黑警雞姦
正一垃圾

大把青春，好傻女
為左呢啲仆街男死真係唔值得

有同路人
果然係關童年家庭事

做人二奶預咗啦x2

唔少地方都係咁樣 女捉姦告二奶 男捉姦告老婆 男嘅永遠都無錯

起你老母咩

返工好難唔會知道對方有另一伴㗎喎
屎忽痕都無辜

唔見連登仔屌徐緣老婆？？？？？？？
定係連登好多第三者

成班都未撚睇真就出嚟屌個太太
閱讀能力差撚到

咁多人睇唔明？好明顯佢老婆用佢老公個Whatsapp係開工群講架啦呢段野

寫個全名啫 都未撚放佢淫照
以前呢啲淫娃蕩婦要拖去浸豬籠添
做得臭閪 比人唱都唔會想尋死
輸咗先會

你價值觀好錯
佢個msg係叫啲人小心啲條女 扮乖乖女溝仔搶老公喎

做女人好多時就係冇自尊㗎喇
個個女權好唔好？

Push

人哋老婆係陀緊bb嗰陣發現㗎
即係唔構成生仔箍住老公呀
字都唔撚識 你條文盲仲撚慘啦

你望真啲，佢係寫比咁多位車長，唔係寫比車長d老婆
至於價值觀，咁係事實，事實第三者係單身wor,佢同人老公一齊係道德上佢係破壞人地婚姻，咁...有好多人都無道德觀念...

人哋開群講 但係徐緣老婆fb講喎

sorry
完全無見識過無自尊既女人

感情台大把 男女都有 去笑吓

係呀，唔撚左膠既，香港人一早冧左友啦，咁依家對家有冇損傷？認清自己認清香港人依個冇民族性既民族啦香港人口講要保護身邊既人保護同路人，結果呢？現實係殘酷，但你要認清，唔係要失敗論，但要成功都係從認清自我開始做起

大肚果陣都已經揾小三傾過，到而家生左個仔仲纏住人，邊個核突啲？

做小三有資格講有無面見人？

扮無嘢...自己呃自己好幸福
反正扮吓扮吓就一世

自己都唔愛自己，叫人點愛你

大婆
因為個老公已經講到唔要老婆仔女
衰d講，如果第三者唔死，大婆就係輸果個

針唔吉到肉唔知痛

有人為情自殺嗰陣
連登仔就話死嘅應該係背叛自己嘅人
到真係有人做得出 例如牙佳
就會話殺人犯黎架 唔好吹捧
只有由頭到尾最慘嘅人值得同情

我做錯咩呢ching

條友9成俾人炒魷魚

害死人 罪孽深重

標題d中文都好淺白啫

後生唔鋤愛呀婆

真係會

潛台詞就係
「死姣西扮晒純姣我老公」
都要個男人有心出去玩先得㗎
一隻手掌拍唔响係咪咁難明呀

條女唔死佢都輸咗
不過而家佢條氣順啲

要面我不如攬炒

Antony 應該好靚仔，條撚又硬又大

BTW, 有圖未?

做人第三者果個死咗，啲人就覺得正印做得衰做得過份

做人二奶預咗啦x3

RIP...

你個世界剩係得呢啲

口講就男人都有責任
唔開埋自己老公名？
你有仔女，人地無阿媽生？
要開就開兩個
根本擺明剩係怪晒第三者

男歡女愛既野，男人打算走
你只能畀佢走
兩個唔相愛既父母，對小朋友既傷害，可以同父母離婚一樣咁大
因為小朋友係透過觀察父母，去學識男女間既愛，係一回咩野事
而家男人都做左決定，開人名都無意思
只會令個男人更憎自己，咁多drama，對小朋友亦都唔好

其實父母感情唔好，對小朋友影響都好大
大個左都會以為感情係咁差、對大家係咁差先正常，然後搵返同父母一樣咁差既伴侶
所以有d心理學家反而係建議唔適合相處既伴侶離婚
但一定要共同照顧小朋友

啲人話係用先生電話喺同事group度講
人哋自己友 唔洗開全名都知啦
反而就咁打個nickname 人哋點錯相點算

咪就係囉
一定係人地勾自己老公
唔可以係自己老公放唔低架咩

憎咪憎囉 唔通做人老婆比人戴綠帽就唔憎到佢兩個仆街？
睇佢最後啲語氣 佢都放棄咗佢老公啦 憎又點 怨自己做錯事啦

死賤男 生花柳啦屌你老母

佢咁做我明，但佢段野仲係幫住個老公，而家又因為個第三者死左有層陰影，真係要唔要左個老公，重新開始

唔屈警察喇咩
唔係一有人死就入警察數先架咩

Sai氣啦
大婆擺明係唔想比人搶老公先會搵仔女黎做藉口姐

if 我係大婆
我開完佢地名 條氣至少可以順d
睇住佢地同事不斷用狗男女既目光見佢地
偷食唔使付出
勾人老公唔使付出?
仲要之前已經講過 都要繼續勾

而家個老公同第三者對自己唔住
我做咩為左個垃圾光環忍住唔開名

算吧啦
呢個女人心入面仲係覺得係個女車長錯佢自己老公冇錯仲話人勾引佢老公

通常大婆咁講得，都係d老公纏住小三唔肯放手

佢最後似係放棄咗佢老公喎
屌撚完佢兩個姣婆遇著姿粉客之後突然講得幾淡然

咁一定係個狐狸精後尾嫌條仔痴心情長劍太煩
所以跳樓避佢

有無機會係男事主決定斬欖放棄小三所以出事？
佢老婆朝早send出黎，小三仲有心情著起套制服返工，夜晚九點先跳，中途會唔會有啲事發生左？段message 可能只係開場

呢d相輔相成既

咁叫淡然？
佢擺明係要個女仔身敗名裂喎，開哂全名叫公司其他男同事忌佢，仲要加多腳話唔好比佢乖乖女形象呃到，淡然就唔會有呢個msg出現啦！全篇文下下啄住個第三者，講到個老公係被勾引咁，完全係為咗同老公復合而鋪路，但佢咁做其實得不償失，男人最怕煩，單野揚開去，而家個第三者死咗，佢同個男人都無得繼續行落去。

做得衰嘢 唔通要人原諒佢呀？搵食行遠啲咪唔洗比人唱囉
佢本身都失去咗 仲得不償失 我係佢就爽皮緊啦

佢幻想緊個老公出完軌仲可以繼續過幸福快樂嘅日子呀明顯想啄死個第三者，要佢身敗名裂，然後同老公再續情緣啦，女人角度睇佢無錯架，佢承受緊老公出軌嘅痛苦，對第三者充滿怨恨，但佢一咁做，個老公都無乜可能回頭，加上而家搞成咁，我諗佢無預過會搞出人命，呢個痛苦跟佢同個男人一世。

你都傻既
就算個第三者無死
佢都承受緊老公出軌
又對第三者充滿怨恨啦

佢老公係bb 出世無耐既日子下提出得離婚 佢都覺得無左九成
佢又唔介意揚開件事黎講
你唔係以為佢真係覺得有得挽救婚姻

個第三者死左
我係佢應該開心
我失去既野 佢得唔到
個老公又唔可以同第三者雙宿雙棲
呢d 先叫攬炒

如果個大婆真係好似你咁諗，咁就真係抵比人搶老公
破壞你家庭姐唔使要條命黎賠呀

世界係咁現實架啦
人地又唔係send whatsapp 叫佢跳

你問下呢到d 男仔
如果比狗公搶左條女
邊個可以好坦然咁祝福人地先

都唔使死呀

依d 就真係無可疑啦
仲可以講到原因出黎
6月到依家有幾多單係咁

個男嘅很拋妻棄子然後個大婆自殺嘅聽得多個小三自殺嘅真係未聽過

分分鐘係一返到公司啲同事係咁問個第三者

佢老婆用得佢電話send呢個WhatsApp，分分鐘係傾掂數，咁send呢段嘢出去嘅意思其實只係想唱條女係第三者

你係當時人？好似好清楚，定係斷9估？

推理下姐

管唔住條鳩就唔好結婚

黨鐵 有人黃又點？

有咩作為？

因為睇死佢都無諗住離婚
出咗名連自己都會曝光埋

畀人出賣加身敗名裂
情緒智商頂唔住就係咁先

死因冇可疑

唔夠狠心
比人食住
大番轉頭

就係睇死你唔會離婚

比錯正皮
講到大婆叫人跳樓咁
人哋當初叫佢搵食行遠啲咋喎
佢自己做完壞事走去自尋短見怪邊個

佢冇諗住離婚都唔會攞出嚟講
講得就預咗一拍兩散 你有冇拍過拖㗎

如果依啲嘢有必然，今日你唔會有依單嘢睇啦
我婚都結撚埋駛唔駛同你報告

唔係預唔預
係大婆又要開名，又要拎光環話「唔想搞到人地連份工都無」有dd令人摸不著頭腦姐，即係呢句根本廢話
報復咪報復囉，唔使講到自己懶好心咁

你究竟有冇睇清楚上面講乜嘢
佢話做大婆嘅見到小三咁樣死咗應該開心

垃圾post 拉

正常狠毒招數黎

最好笑係大婆段嘢係同d車長講，而唔係同車長d老婆講,即係其實佢根本唔係想要人提防小三，純粹係想係班男人面前唱衰佢

喂屌
呢幅圖我都整到架喎
你班柒沽碌 成14個回覆屌鳩個男人
唔洗咁大反應住喎
洗唔洗我貼返少女X個POST bin下c?

偽善到佢
開始同情佢老公要出去滾

就係咁做先爽
報復心強

臭鳩死全家

個男友咩樣？

cls個男人真係害撚死人

港鐵好多死藍屍，有無人有賤男張相

都ok心涼
佢自己揀嘅 尊重！！！

心地咁差，抵比人飛

勁過阿希

車，連登仔比狗公搶女，有得報仇肯定一樣咁毒

貼對奸夫淫婦出黎啦

做人放開D，得閒玩3p
唔駛死掛

Exactly

唔通會唔開心
搶你女人條友死撚咗你會唔心涼？我真係唔撚信你咁聖人

心地咁差，抵撚死

個語氣根本9成係屌女死者同個賤人老公天生一對

「小心呢個扮乖乖女破壞人家庭嘅女人啊
我唔想有人再受害至講ja 唔係為自己
我老公雖然一度話要放棄家庭但係只係一時做錯
我家庭不知可以幾美滿」

我都係單親、家暴環境下長大
性格一樣麻麻地，諗野有時同朋友都幾唔同
但我都會讚成離開個咁人渣既另一半
小朋友將來都可以學佢老豆咁玩女人/男人
不過都睇小朋友日後遇到咩人
改變佢既睇法同人生都未定

因為香港人根本唔係一個民族

呢個位最好笑
報復心態咁唱衰個女仔係扮乖女死姣西
叫其他車長小心

但又唔叫啲女車長小心佢老公先
扮單身呃女同事周圍溝女

好老實講，我唔心涼，唔係聖唔聖人既問題，而係值唔值既問題
條女一開始都比佢老公呃
我第一時間覺得好唔抵，死既應該係賤男，
更何況，做人咪撚咁極端，佢搶人老公姐，唔撚係殺佢個仔

所以樓上話會心涼果d,真係惡撚怖

好簡單 只要單嘢冇green object 出現就唔關事

因為一怪個老公 而家嘅生活就會改變

你覺得罪不致死啫

你地小朋友d世界太細姐

咁都可以懶成熟
叻啦叻啦，畀個獎你

搶人老公就要人死咁有道德觀
比你做個道德先生啦好未呀

內文一面倒怪責死者，口講先生都要負責任，但內容意思都係認為死者勾引先發生，先生同自己是無辜的
對於死者自殺，自己好似完全無錯無逼死人咁
一個人死左，完全無憐憫悔悟之心

不過重點係由頭到尾都係阿太片面之詞
唔代表真相，況且有心人要作呢篇咁嘅野好易啫

除非個group冇女車長
否則佢段文已經夠造鳩佢老公冇得再呃女同事
點解你睇嘢咁撚白痴單一

難怪依家d黑警咁好做, 又姦又殺又多糧

唉屌你老母又㩒錯正皮
點睇你都係二奶格
又或者你根本唔知咩叫愛

佢自己揀嘅 一定支持！
唔好講到人哋叫佢死喎

屌，一句講晒，兩個人都有錯！
一次不忠，百次不用，出軌嘅老公留嚟做乜9？就算佢肯飛甩二奶應承對你一心一意，你真係信？心裏唔會有條刺咩？
咪再用小朋友挽留一個變咗心嘅人啦，咪成全一對狗男女囉！

你咁講我會以為個小三小心搵人強姦虐打個大婆

原來愛就係個老公比人搶左就要攤哂出黎公諸於世，個小三自殺死左命仲會心涼
唔識欣賞呢d愛，留返比你地
點睇你都係極端撚
我既愛係如果我真心愛一個人，我會尊重佢任何決定

另一面咪又係唱鳩個小三，有分別咩

知道真相之後都離唔開係衰
但係死者真係大婆+樓上d人講到咁賤嘅話
就唔會hurt到要跳軌啦 溝過個有幾閒

呢d大婆都唔似真心為小朋友成長好
係驚自己無咗依靠 搵唔到下個 唯有死攬住個爛佬鬧其他人

嬲就人之常情既
唱小三都可以理解
但樓上d人話心涼
個死者都有老母生既，淨係睇大婆一黎whatsapp 就話條女抵死不敢苟同

唔做 咪唔洗比人唱 咪唔會心虛

好慘.！

我夠可以話：個大婆當初醒小小就唔會揀錯賤男，咪唔會被出軌

2個都仆街 第3者死全家拉

佢係公平嘅就唔好加鹽加醋
暗啞底抹黑個女仔扮純
仲有話人痴番埋去
唔比個老公唔肯放手？

咁你都睇唔出個女人想點
睇嘢咁撚膚淺

靈異故開端

應該捉埋個男人一齊死

閱讀理解F
好似係得你睇唔明個老婆咩心態

似係*
唔講以為你就係個大婆 你話係就一定係

唔駛係佢本人嘅
有少少智商都睇得明

上面咁多人都睇得明係得你响度死撐
檢討吓

上面成班屌大婆已經有病啦
做得臭雞 一錯再錯 唔講以為係大婆叫佢勾引自己老公然後諗條橋迫死佢 自己攞嚟衰 攞嚟死 定香港人而家見親人自殺就覺得好陰功？

你諗清楚婚姻係咩嚟先
結婚後可以離婚無問題架
唔愛就講清楚，唔好背住偷食
想隨時自由選擇愛人就唔好結婚囉咪玩成世囉

宜家d人到底有無邏輯
咁都講得出口腦荀生埋未？

轉移視線

係咁留言屌人睇嘢膚淺
睇嘢淨係睇面嗰浸會唔會係你自己

閱讀能力差又駁唔到其實可以收嗲

仲有你呢啲婦嬬思想
總之就臭雞錯晒，個男人無辜
講出嚟都覺得好笑

我幾時有話條仔無辜呀 你老母靠屈呀？ 我係屌鳩嗰班剩係話大婆有問題嘅痴線佬 講撚到條女死咗就冇錯咁 唔係佢之後繼續中個頭埋去 佢唔洗比人唱啦 佢係得米就唔會自殺 我覆你嗰陣佢含緊撚啦 唔係佢一而再搞人老公 就唔會存在嗰篇嘢 抵唱

你點知？

唔係話鼓勵大家查唔查案，不過一睇到呢篇嘢覺得有d問題.......

1. 如果個篇Whatsapp 文真係個老婆寫，即係死者係呢個老婆大肚嘅時候已經知道佢男友已婚，因為老婆話同死者有溝通過⋯⋯
2. 新聞話佢發現男友已婚情緒激動，所以自殺，照呢個老婆講，應該已經知道一段時間，出事時發現然後自殺⋯⋯時序上有d問題.......
3. 如果有人check 倒呢個林車長係同721事件有任何関係，例如在塲，揸緊當時嘅列車，知道當時發生經過等等.....咁有合理懷疑係另有別情.....

最叻係我可以離婚 但小朋友點？ 屌 道德綁架

1. 想知道d記者由那裏得知死去車長是為情自殺？邊個放呢啲料比佢地？放料嘅人嘅可信程度？

2. 有冇記者求證過真係有呢個有婚外情嘅男車長存在？如果冇，死因當然有可疑，亦即有人想轉移視線⋯⋯如果有，係咪真係如報導所講？

3. 呢個自稱老婆嘅WhatsApp message 同我之前睇另一單case 嘅手法相似.....

4. 有冇cctv 影到女車長係自己跳落去？同埋成個過程？

又話條女又乖又pure又剩